我覺得毒撚要有共識 儲齊週邊先好用動漫角色做username

是咁的，已經幾次見到有人得隻景品就用人地動漫角色名做連登username
同埋自認係人地死忠
這樣是不對的
應該要儲齊，甚至要每隻買多幾件分開做唔同用途

sorry

是咁的，已經幾次見到有人貼bilibili
同埋用淘寶買figure
這樣是不對的
應該要減少，甚至唔好再用大陸網

咪騎劫啦

系 樓頭買番個頭未

好彩最後動畫有返個頭 唔係嘅話我要掉咗個頭

禾大同細菲特寶寶都有隻係度😘好彩🤧

有冇買碟同去晒人地啲演唱會呀

買幾隻就不了
只可以負擔每樣一隻

觀賞用 收藏用 打丁用 最多唔計你最後個個

改名未

點解要改名

人地三哥都三隻水著莉法啦

要買齊一set figure bd特典週邊game
攬枕 唔係都要改名

除左陪睡同咸濕婚紗唔買之外，其他都買左/訂左
而家差緊幾千雷姆膠數

即係唔齊啦

好心你地班毒撚要圍爐就自己一個post裡面搞店佢啦
係咁開d 19post搞到動物台咁撚低質

忍夠了

幫緊動物台掃垃圾呀🇭🇰🐷

我代瀧三命令你即刻改名
唔係唔好怪佢唔客氣了 😤

冇比佢針，唔關我事
好似係

係愛啊

而家代瀧三正式同你講有資格向連囝提出要求擁有有關小圓呢套作品既所有用戶名既所有權‼️

cls

屌你 貼我親戚屋企做咩
我屋企冇位擺 寄咗俾佢地擺

btw 難怪牙井其中一個funson俾人ban咗

無惡魔版 辣殺❗️

水樹清唔好有咁多要求啦😉😅

Sorry

利申:本人

依張圖出現果陣好似仲未出叛逆

出咗之後買咗隻百江渚同惡魔井台主黎玩

剩係針影衰角色嗰啲垃圾，巴打唔係

點先算抹黑呀你話係就係呀
我係你就哂個lum無咁肉酸啦
仲專揀無人時間黎覆

瀧生肯貼周邊未呀
你唔好宜家直接訂當無事呀

深夜戰場

岩
無結婚証書都唔好亂認老婆

呢位ching有見地

[毒撚悲歌]同動漫角色進行VR結婚典禮

俾你結到婚當你贏 唔洗儲figure啦

根本唔係悲歌，係幸福呀

啱呀，你又認老婆佢又認老婆，個個都屌過，真係雞嚟

你肯貼你啲直葉出嚟未

而家係你要跟番你遊戲規則呀傻仔
係咩都貼唔到就改名啦

改名瀧三咩7都貼唔到就收皮啦
抹黑哂套神作

我個遊戲係話大家鬥貼直葉
你攞套未有週邊嘅作品嚟講都打橫嚟

而家係你覺得有哂所有週邊先有資格改名呀
我又無認同你個歪曲價值觀我點解要貼呀
你真係好垃圾呀
你買左書未呀訂左週邊未呀未就收皮啦

你唔好而家即訂當無事呀垃圾

聾生logic完全爆炸

唔好意思
我想問有冇你的名字1080繁中seed/線上...
仲未睇